竟然有傻淡冇買Gme

仲未買gme好快手入貨
呢排我都賺夠，都想俾人賺下
百年難得一遇short squeeze
下一個財務自由嘅成功人士就係你